大家幫手入去撥下火

條片係講支那畜點樣歧視非洲人
都有成40幾萬like
所以幫手入去comment 一齊屌鳩支那畜

推

又係時候做小粉紅

咱中國戰狼出征！